唔知司徒夾帶會唔會考慮重整下間公司

接二連三旗下啲beggar都出事
好心就諗下啲質素啦

佢間嘢有乜水